有冇人同我一樣

收工先黎落雨仲要冇帶遮

唔好玩啦 冇可無啦啦落大雨既

咪當自己係悲劇主角好冇，drama king??

你走

呀 我屌你老母呀！！！！

佐敦恐怖車禍 4歲男童被捲入七人車底

你算係D乜?

帶遮果陣就唔落雨
冇帶遮就落大雨

關你乜事

宜家連登連開個post既權利都冇？
係要慘到死全家先可以呻？

屌你咩，琴晚先睇你鳩叫完，今日又叫！俾大家抖下好冇！

帶新人好慘啊。。。。。。是嗎???

我鳩叫關你撚事
唔鍾意睇咪block柒我
又要睇又要屌你都on99

你當自己係drama king ，我頂唔順呻二句唔得嘅!討論區唔可以發表意見嘅😏😏😏

永遠都係咁
個天都唔知做乜鬼

dra你老母個king咩
on9都知道我蝦腸啦下話
咁撚真心

冇呀 冇呀

而家連登d人真心到唔知係咪真心

難分真與假

屌 我格勒底生暗瘡
好撚慘

屌你老母

唔好扮drama king啦
非洲d小朋友格勒底生蟲添啦
你算老幾

sor 囉

between
on9走咗係咪覺得自己柒咗

我等你以為我唔屌你，再狠狠地屌你一獲你先會知錯啦，drama king😁😁叫完春一陣請去飲食台開宵夜post 。 Thx

睇下你食杯麵做晚餐，之後又冇熱水之類!

笑撚到我噴飯
save低做金句去回post先

抄我？識野喎，年青人

唔係小學雞就肯定係中年廢佬
咁趣致

二樣都係

可能係蝗中年廢佬
呢個年頭仲有人用二樣二句

有帶背囊就一定帶遮

天氣反常呀

乜乜柒柒專家都成日講la

屌，你咪一樣咁打

我唔信班專家講既野

所以今次仆街了

宜家d廢佬咁撚得閒十一點都唔訓覺

其實堅黑，我有帶傘出家個日堅唔會落雨，冇就一定落狗屎，所以大家會瀨野唔奇

聽日星期六，你又未開飲食post ，你叫阿叔點瞓到?

走開啦阿叔 人地開唔開post關你咩事
告你性騷擾呀再留意我

I am watching u

被變態盯上了
絲打表示怕怕
有冇勇猛巴打可以幫我趕走佢呀在線等

我是一隻鹹魚 不想承認 也不能否認
不要同情我笨 又誇我天真
還夢想著翻身
鹹魚就算翻身 還是隻鹹魚
輸得也誠懇
至少到最後我還有鹹魚 不腐爛的自尊

計一計probability
其實唔帶遮出街無下雨既日子更多

簡單啲黎講 你無帶遮出街落雨既日子

唔係堅黑

係你唔夠smart

屌
好撚恐怖
連登咁多癡線佬

你呢次仲唔嚇到鼻哥嚨都冇肉 快D向兵哥濛求救

絲打表示怕怕
你唔好埋黎
再埋黎我用小拳拳打你嫁

救命呀～～

王子黎英雄救美啦

我😘上你了，有冇乜方法可以聯絡你?

仆街了今次
比癲佬知道我有驚為天人既美貌
慘啦

怕怕子

似欣宜定似cat girl 先?

大家比我屌番兩野當無數啦 super

邊度有痴線佬

...,.,會有咩事發生

追到live

黎睇痴線佬

係咪想溝人牙
乜依家d會然咁撚低汁唔敢出街問人拎電話?

咪就係
電子報案
告佢性騷擾先

乜咁多人入叫我果個post

屌你啦，連登有靚絲打?有J或者冇胸A級港女可能有一堆

唔洗驚
35分鐘之後你就可以平安冇事架喇

有人召喚毒瘤緊係衝入去睇有冇花生

lin呢...

有人話有狗撚咪上黎睇下咩事

立即報，否則你點會露真身出來！出黎啦cat girl 我知你有上連登的

自己搵啦咁懶

媽啊好柒啊
早排先見到隻厹
汪唔夠兩頁就潛撚左

唔可以比條柒頭知道我36D 175cm 43吋長腿
唔係佢會繼續性騷擾我

名都冇點搵

Call me?

係咪做model

影夜景所以遲返屋企

屌又話930

車頭大燈巴打，我看到你D舊post 深深被你吸引，可否留tg 俾大家，多D認識你

毒撚就有份

咪當自己係悲劇主角好冇，drama king??
你算老幾？我屌你咩，琴晚先睇你鳩叫完，今日又叫！俾大家抖下好冇！
你當自己係drama king ，我頂唔順呻二句唔得嘅!討論區唔可以發表意見嘅😏😏😏
我等你以為我唔屌你，再狠狠地屌你一獲你先會知錯啦，drama king😁😁叫完春一陣請去飲食台開宵夜post 。 Thx
睇下你食杯麵做晚餐，之後又冇熱水之類!

落大雨全身濕透了

你夠啦，cat girl 最多160cm 36g起碼，別再講大話！

36d 應該好多人遮你返屋企

直接用對波遮啦

個個都色瞇瞇

倒立?

你個肚腩可能有，30AA都俾多你

潛水？

仲未比警察拉

花生啱啱先搵到包咁快散場
屌你老母

屌你老母啦我咪靚女

你老母男人老狗扮有J絲打我都未屌你！

唔早d黎
散場了

仲係度

你的名字 ，不了

食屎啦柒頭洗撚扮絲打
本絲堪稱連登之花

不了

求其搵個肥婆污衊我
屌

你係智障小兒

中女都黎?
有冇丐幫幫主出黎打狗